no offence，但有時諗，點解d基層要生仔

老實講
如果我
揸巴士
派信
捧餐
跟車
做地盤
一定唔會溝女
let alone結婚生仔
冇將來
自己都養唔掂
生個細路出來盞做低端人口
你睇新聞
d人未上樓仲要生
仲要唔係生一件
係兩三件
熱到隻狗咁都唔捨得開冷氣
冇電腦冇盛點做功課
女都唔好溝
同老豆老母住
放工down套av j完訓覺咪算囉

原理就好似非洲啲人咁 冇得食都要扑

冇錢出街玩咪留係屋企....

有套戲叫 idiocracy 係針對呢點。

唔關窮事, 係佢地又懶又蠢, 連落街買condem 都唔識或者懶得買

樓主準備俾狗咬

養兒防老
有仔送終

想問 基層既定義係咩 與職業有關？
樓上 二樣 識人一個月 3-40k
But無錢真係唔好生